到底點樣先叫鍾意

=跟社會風氣 日日whatsapp
日日傾電話講甜言蜜語先叫鍾意

=心入面單純有對方
各自過生活 有重要事先搵對方

睇階段

你打呢堆野/入到黎 諗起既第一個人

你就係鍾意佢

無時無刻都諗起佢

稔起但會唔會主動搵

想比佢屌

見到身邊同齡嘅人
都偏向在意手機上嘅溝通
例如 唔text佢就等於唔夠愛

而年紀大少少嘅人同另一半相處
好似更著重係親身行動
但相反就好少手機交流

鍾意好簡單，見到佢靚仔靚女/性格好，你都可以鍾意，鍾意可以鍾意好多人，但愛只會愛一個。

因為佢地已經經歷過之前頻繁交流嘅階段？ 唔多啲交流點知大家岩對方

一望住就會扯就叫鐘意

兩樣都是係 缺一不可 需二合為一

發掘和欣賞對方嘅優點，想據為己有。

會想保護佢
喺佢身邊即使deadair都唔尷尬

我都想知，到底拍拖洗唔洗成日搵對方，定係間中約出黎見下就得

鍾意都要聯繫大家去維持個熱度
大家都唔搵大家 想見嗰陣先見一面 咁同朋友有乜分別？

你覺得無左佢唔得

有冇扯旗？冇點算鍾意？

你想text佢咪text佢囉 如果佢對你有興趣點會唔理你
同埋鍾唔鍾意其實好主觀既啫
你見到佢會特別開心/異常興奮之類
倒不如諗下 你鍾意既程度係想要佢做你伴侶定點啦